咩動物最蠢？

係貓！
因為Melbourne，喵笨！

我

豬